# myDiary
![image](/unpackage/res/icons/180x180.png)
* myDiary设计源自最近上映的电影《你的名字。》（2016），现处于开发阶段。


# 使用
* 建议使用`--depth=1`来拷贝这个respo到本地。

## 编辑代码
* 使用任一IDE都可以，甚至是记事本（不推荐）。

## 编译
1. 在编译之前，请确保您已安装以下工具：
 * UglifyJS
 * Clean CSS
2. 并使用`uglify -v`以及`cleancss -v`来检查它们是否就绪。
3. 在使用HBuilder导出或打包工程前，请运行项目根目录下的`build.sh`来进行文件的压缩。
	（注：若使用HBuilder编辑并保存或添加预编译命令到您的IDE，此步在第一次运行后可以略过，第一次运行是为了确保文件完备。）
4. 好了可以编译了。


## TODOs
* 完善后台代码
* logo

## 特别感谢
[另一个MyDiary项目](https://github.com/erttyy8821/MyDiary) 这个是另外某个人做出来的APP，不少布局参考来源于此。


## 备注
* 内含字体Hiragino Kaku Web，系由Hiragino Sans Kaku精简而来，不属于本程序的许可范围，同时DiarySans亦系由其他字体改造而来，不属于本程序的许可范围。
以上字体，仅为程序发布者(AkimotoAkari)本人测试使用。
* 不建议拷贝完所有历史，请使用 `--depth 1` 来clone。


## 向我们贡献
* 翻译人员（英语，日语，……）
* 欢迎pull request!
* Translators (English, Japanese, ...)
* 程序猿（使用HBuilder平台）
* Apple应用开发者身份
* 捐赠（二维码没有）
* and more...
